投給拜登就是摧毀賓州！ 川普造勢猛攻能源議題

根據《福斯新聞》 報導，川普於於美國時間10月31日前往賓州舉辦造勢活動，包括巴克斯郡（Bucks）、瑞丁（Reading）、巴特勒郡（Butler）、蒙圖斯維爾（Montoursville）等地。川普在巴特勒郡的造勢集會中指出，稍早他已經簽署一項行政命令，藉此保護賓州使用「水力壓裂法」開採頁岩油，並阻止任何人破壞賓州能源生產的努力。

由於賓州允許選民在選舉日當天簽名撤回郵寄選票，並且親自投票，川普也在巴克斯郡向選民喊話，強調賓州選民有機會在週二（3日）改選他來「拯救美國夢」，川普直言：「美國獨立故事從這州開始，想一想，賓州是美國憲法簽署的州，從現在開始的3天，此舉將挽救美國夢」，川普也警告，有許多「腐敗勢力」試圖利用拜登來取代他。

川普除了造勢集會外，也在推特持續重砲轟擊拜登，川普表示，他簽署了保護「水力壓裂法」及石化工業的行政命令，這意味著工作和美國能源的獨立性，「『瞌睡喬』將禁止水力壓裂並摧毀美國的能源工作，他沒頭腦啊！」川普強調，投給拜登和賀錦麗（Kamala Harris）一票，就是禁止水力壓裂和採礦，完全摧毀賓州的一票。

而川普也向賓州選民溫情喊話：「在過去的4年中，你已經看到我為你們而戰，而現在，我依靠你為我們的國家取得又一次歷史性勝利。投給我和共和黨就是投給美國夢！出門投票吧！」

賓周成為捍衛人類文明的關鍵

有我豐臣西軍支持，拜登點會輸呢？
川普，川，德川也，老賊必敗

捍衛賓州

如果賓州咁都輸
班人真係自斷賓州

長知識

應該唔會輸掛，今次真係投china joe，飯碗都無埋

左膠話中美貿易戰先係令到佢地飯碗不保

左膠唔駛理佢地啦，無得改無得救，現在要攻中間未知投邊個既人

壓裂賓洲選民大呼過癮

左膠：寧願失去飯碗都要投票比拜登

左膠冇得救就算
左膠要擁護共產黨

侵隻手套好撚型
好似殺手咁

怒取賓州

得賓州得天下